返工既你每日洗幾多錢?

早餐屋企食
午餐快餐既話$40, 飯盒既話$26
搭車來回$12
晚餐屋企食
每日娛樂係夜晚開電腦,唔駛洗錢
夠慳既話每日$50都唔駛

早餐35
午餐35
晚餐有時出街食 100-200
搭車來回26

夜晚唔出街食就一百蚊到

早餐20
午餐30
搭車20

Total 70

早餐30
搭車來回23
晏晝平均45
夜晚屋企

100蚊左右

120一日如果夜晚返屋企食

早餐13-25
午餐帶飯
晚飯返屋企食
車錢來回27.4
總共$4x-5x

早餐14
午餐 40-70
晚飯 50
車錢來回 16

早餐15
午餐 38-1000
搭車 40

早餐屋企食
午餐平均$50
搭車都會票+小巴$30

=$80

早餐：屋企煮麵食（成本十五蚊左右）
午餐：飯盒二十蚊左右

早餐 10蚊買個包食
午餐 50
車費 4x-50
唔食早餐都可以100蚊日嘅

有冇巴打負責買餸？唔計斬料加餸。

早餐 20
午餐 10
晚餐 50
車費 20

早晚餐屋企食
午餐帶飯
車費一程$10 （返工有廠車坐）

三餐要自己搞掂

搭車 25
食飯 100-200

平日返工$30車費 $40 食飯 總共$70
如果個日要返學(夜校)就多$10車費 同$40 晚餐 變咗要洗$120.....

+1

車費都40+
一個lunch 都差唔多又40+

乜都唔買 日日都成舊水
已經接近0娛樂

唔食早餐
午餐Ｍ記$１０包＋５杯水
搭車長者卡來回$４
軟件全部破解版
準備左幾千萬落地府洗

死廢老

車費 10蚊
早餐 $1.4麥皮
午餐 $60
咖啡 $40
晚餐 $20 煮烏冬之類

早 屋企
lunch 帶飯
晚 屋企

車 都會票

來回車錢10.5
中午食飯45-55
有時買下野飲10
唔食早餐，晚餐老母煮。
（老母成日想我帶飯番去食）
一日一百蚊（唔計晚飯其實差唔多）

一日一百

早餐唔撚食
午餐大慨50
搭車38

搭車30
早餐30
午餐40-50

每日要用超過一舊水

早餐50
午餐80-100
晚餐Ot 既話100
唔Ot 番歸

我果頭食野好貴

利申人工低

漏左搭車
住大西北 車費50

搭車20，早餐30，lunch50

早餐 $33 或者 屋企人買左個包拎返公司食
午餐 帶飯
車費 來回加埋$12

搭車來回$3x,搭船就再貴d
早餐兩個包$1x
lunch公司包
放工返屋企食,但一星期有1-3日自己買飯食

早:屋企,遲起身就買三文治16蚊
午:帶飯
晚:屋企
車費:都會票

零

早餐唔食
午餐公司包埋
晚餐公司包埋
車費$10

搭車來回13
早餐買個三文治10
午餐45左右
68啦一日

lunch $50
地鐵來回$12

屌你點解好地地樓主屋企有早餐食？
係咪好似tvb個d一朝早會一家人坐定定食完先番工？

早餐：包+盒裝飲品 $15
午餐：茶記 $40
下午茶：小食or茶記雞脾薯條 $25
晚餐：多數食屋企
有街出同fd食 or食自己 就又$50
搭車來回 $26

最基本咁既洗費一日已經$106-$156

10蚊

窮撚，限自已 每日一百蚊內
健身jj + 肥底 好多時自已煮 同帶飯
出街食都以 清淡為主
返輪班工，多數等下午茶先食

都會票
除返開$20日
朝早面包 $5
中午帶飯/唔食訓成個鐘
夜晚返屋企食

$300

早40 午50 車62

早餐10
午餐50
車費43
收工後回家

搭車來回45
lunch平均55
下午茶30
夜晚飲杯野100-200

平均250一日

早餐 屋企
午餐 學校canteens 30樓下
晚餐 屋企
來回狗鐵 6
如果懶行撘小巴 9
平時45左右

你會用多過一百 個問題係下午茶
將雞髀薯條變做麵包 應該唔駛過百

早餐：屋企
午餐：帶飯
車費：38蚊

早餐: 6.5
午餐: ~40
晚餐: 屋企食
車費: 來回 18.6

公司無微波爐帶飯好麻煩

早餐 33
中午 60-80
晚餐 屋企
出街100-200
搭車 20
平均計 100-120 一日

中午 60-80
晚餐 屋企
早餐40-100
搭車 60
返夜

早餐 0
午餐 50
晚餐 50

坐車平均$25
食飯平均$40
$65日
銅鑼灣區

午餐 10蚊
車費來回10蚊

每日20蚊

早午當一餐屋企食
夜晚帶飯

唔食宵夜唔去玩既話一日只花$13車錢

返shift
有時晏起身唔使食早餐
午餐/下午茶/晚餐：$40-50
搭車：$12.8

大家都咁慳既 我覺得食係人生意義 所以食果方面從來唔慳
早餐 $20-$30
午餐 $40-$60
晚餐$50-$60
每日會係街買一枝野飲 約$10
零食（必需品）一星期約$100

「食」係我生命入面佔好重 寧願唔買玩具都要食好啲

廿蚊左右

但一日兩餐都包會想死

食咩十蚊

我極少食包 覺得食包好慘
有時覺得太熱氣/油益 tea就會食cake

車費 20
早餐20
午餐 30 （有時帶）

tvb嗰啲一家人慢慢食個靚早餐 現實邊有可能發生

150

早餐30
晏就食少少野20
晚餐40
搭車來回46

每日130到

早餐 屋企
午餐 帶飯
晚餐 屋企
i go to work by foot
午餐唔出去食就零蚊
出去食就$30-50

不過就來夏天 改搭小巴來回7.4$

銅鑼灣lunch平均食40咁平

早餐11-15
交通38

13+40

早餐一個包加烏龍茶=17
lunch公司包埋
晚餐太攰會唔吃
唔洗車錢 行返去

總結
唔吃晚餐咪17 吃埋咪60-70

早餐 $4
午餐 $~50
返工車費來回 $8

一日大概$60

10蚊內
利申：帶飯撚

早餐20~30
車費24-90
午餐45~75
晚餐返屋企食

原來我都幾大洗

交通: 0 職員
食: 0 帶飯

早餐： 屋企
晚餐：唔食

早餐0
午餐0
晚餐0
車費0
開餐廳 訓餐廳

晚餐都唔食邊個夠你玩？

係，食咁多包感覺好慘又唔係真係特別平，一個都$8

車貴 $3x
午餐 $33

一日$6x

夜晚出街既話平平地都百幾蚊

邊有咁美好
有人煮都唔想坐定定食情願訓多陣

烏冬季節
btw姐係幾月到幾月？

原來我$6x算少
最衰車費貴
唔係可以再少d

只要有心
日日都係烏冬季節

利申：好鍾意食烏冬

我好多時早餐都係食烏冬

早餐3.5
午餐36
晚餐屋企食
車錢16

早餐：10+40
午餐：30
收工下午茶：30-50
搭車來回：60

早餐:屋企食
午餐: $50
晚餐:屋企食
交通:$30

早餐唔食
翻工包午餐同下午茶
夜晚屋企煮
基本上整係比車錢
翻工地點不定 車錢最多一日30

早餐 :奶+包=10蚊
晏就:帶飯=0蚊
夜晚= 24蚊m記

搭車:14蚊來回

原來一日都要用50蚊 好貴

屌 我一日$130

自己住
早餐30
午餐 加杯野飲都 50-60
夜晚 70-100
車費42
大概一星期去兩次超級市場每次250-300+
一得閒就自己煮
平均每日最少200

早餐 自己整
午餐 $40-$50 (等公司買微波爐就帶飯)
晚餐 屋企食
車費 行路

早餐 10
午餐 自己帶
晚餐 返屋企食
搭車來回 20

有時要請同事食飯

呢度有好多帶飯既朋友

早餐$15/唔食
午餐$45-50
來回隧道$6
夜晚痴屋企